其實圍機場既話, 黑警連警棍都唔敢出

機場攪事根本冇得輸, 室內環境, 有冷氣, 地方舒服
肚餓可以買野食, 有洗手間
唔好以為機場特警拎住枝M4就好惡, 事實係警棍都唔會出
因為附近好多市民, 仲有遊客
唔覺意打中遊客, 佢死得快過我地
最重要係 所有武器, 橡膠子彈, 摧淚彈全部用唔到
係機場集會, 影響力又大, 全世界見到

唯一要驚就係黑警唔平預, 任你攪, 到時就膠著

小小提醒：唔好用攪事黎形容示威

不過機場難走

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕